(鳩估)高登鞋膠蝶戀花可能係慈母

te]

當年條撚樣成日話自己去室内運動場，趁啲呀嬸上堂偷佢地啲鞋打J射入去，話啲腳味點點點，我屌佢老母
而家消失左，連啲post 係google都search唔番，俾admin del 左[/quote

推

入黎念下舊喇

接受心理治療

lm

加重病情

佢當年post自己鳩插女裝鞋，點會唔被人剷post
諗返起都反胃

真係有相？ 我屌